<resources>
    <string name="app_name">Go Mobile</string>
    <string name="desc_feature">1. battery_power : Total energi yang dapat disimpan baterai dalam satu waktu diukur dalam mAh\n2. blue : Memiliki bluetooth atau tidak\n3. clock_speed : kecepatan mikroprosesor mengeksekusi instruksi\n4. dual_sim : Memiliki dukungan dual sim atau tidak\n5. fc : Mega piksel Kamera Depan\n6. four_g : Memiliki 4G atau tidak\n7. int_memory : Memori Internal dalam Gigabyte\n8. m_dep : Ketebalan telepon Selular\n9. mobile_wt : Berat ponsel\n10. n_cores : Jumlah inti prosesor\n11. pc : Mega piksel Kamera Utama\n12. px_height : Tinggi Resolusi Piksel\n13. px_width : Lebar Resolusi Piksel\n14. ram : Memori Akses Acak dalam Megabyte\n15. sc_h : Tinggi Layar ponsel dalam cm\n16. sc_w : Lebar Layar ponsel dalam cm\n17. talk_time : waktu paling lama untuk satu kali pengisian daya baterai saat Anda menggunakannya\n18. three_g : Memiliki 3G atau tidak\n19. touch_screen : Memiliki layar sentuh atau tidak\n20. wifi : Memiliki wifi atau tidak </string>
    <string name="desc_dataset">Dataset ini diambil dari kaggle yang berisi spesifikasi telepon selular. Dimana pembuat data ini telah memulai perusahaan selulernya sendiri, Dia tidak tahu bagaimana memperkirakan harga ponsel yang dibuat perusahaannya.Dalam soal ini Anda tidak perlu memprediksi harga sebenarnya, melainkan memprediksi kisaran harga yang menunjukkan seberapa tinggi harga tersebut dengan parameter yang telah ditentukan. Dataset ini memiliki 20 atribut dan 1 label.\n\n\nLink Dataset :\nhttps://www.kaggle.com/datasets/iabhishekofficial/mobile-price-classification/data</string>
    <string name="desc_model">Ini menunjukkan bahwa model adalah model Sequential, yang berarti model ini terdiri dari tumpukan lapisan yang linier.\n\nLapisan dan Parameter:\n1. Layer (type): Jenis lapisan dan namanya.\n2. Output Shape: Bentuk keluaran dari lapisan.\n3. Param #: Jumlah parameter yang dapat dilatih dalam lapisan tersebut.\n\nSingkatnya :\n1. model ini terdiri dari tiga lapisan dense.\n2. Lapisan pertama memiliki 8 neuron dan 168 parameter.\n3. Lapisan kedua memiliki 6 neuron dan 54 parameter.\n4. Lapisan ketiga memiliki 4 neuron dan 28 parameter.\n5. Jumlah total parameter dalam model adalah 250, semuanya dapat dilatih.</string>
    <string name="abt">Aplikasi ini sangat menghemat waktu anda untuk memperkirakan harga telepon selular tanpa harus datang ke gerai telepon selular secara langsung. Karena aplikasi ini dapat membantu anda untuk mengetahui perkiraan harga, sehingga anda dapat membawa dana yang cukup.</string>
</resources>